片載主任曾准許學生入內：浸大剪走再拒陳樂行上訴

Hong Kong Baptist University 香港浸會大學 早前頒布判決書，忽然聲稱「學生無聽勸喻離開語文中心」。翻查 港語學 足本影片，不但無此紀錄，反而喺條片第7秒已經紀錄低語文中心主任李贏西曾准許學生入內嘅言論，居然咁都剪走。點解堂堂大學，可以無中生有，硬砌學生生豬肉？

審訊期間，四段影片都經不具名職員剪輯，但都無法證實學生係「強闖語文中心」。剪接影片只呈現對被告不利之部分，對被告學生極不公平。但係，即使山神指出新證據，周偉立副校為首嘅學生委員會，仍然拒絕上訴，審都唔審，令人咋舌。

浸大捩橫折曲，無非都係要為錢大康未審先判嘅「暫時停學令」說項。希望今次節錄俾市民睇清片段，不容錢大康抵賴。

但可以點做?
鬧上法庭?

陳樂行表明不會按要求道歉，正尋求法律意見，考慮提出司法覆核。事件中一共四名學生受處分，陳樂行及另一名學生提出的上訴都被拒絕。至於被罰停學一個學期的浸大學生會會長劉子頎，早前已經道歉，未有提出上訴。浸大回應查詢時指，基於保障學生私隱，大學不會透露紀律個案資料。

我估法庭會以唔干預大學內部事務唔理

好反智 要錄底自己做事係為左證明自己冇錯
香港法治精神 蒙眼 天秤 震動按摩棒

李贏西

文革名

搞大佢

靠邊個搞大佢？浸大自己班友？唔好玩啦，得果幾個人搞條撚咩！

咁樣砌豬肉
告誹謗？

你盲反香港上腦

同黑警老屈佔中人士一樣

浸大變咗奶共培養中心

白事當紅事報
贏左塊西即係...輸左條撚

有咩外國權威學術機構？

支那狗

比呢啲教育教出嚟嘅下代會喺點真喺唔噉想像。